\begin{song}[remember-chords]{title={Metulj}, band={Šank rock}}

\begin{kitica}
C  \\
Mrak je  \\
G                        D  \\
v tišini sem nem  \\
a                  e                      D  \\
s tabo v zvezde strmim  \\
C           G              D  \\
roka boža roko  \\
a                 e             D  \\
s tabo leteti želim.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C-a-G-e-D-C-a-C-G
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tu sva  \\
priklenjena k tlom  \\
le srca pobegnila sta  \\
poljubim te na oči  \\
duši zlili sta se.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                            a  \\
Vem da ne morem  \\
                   G           e D C  \\
a dvignil bi se u-u-u-u  \\
                                  a  \\
svoboden kot ptica  \\
                     G        e D C  \\
s tabo v nebo u-u-u-u  \\
                     a             G D  \\
le s tabo letel bi letel.
\end{kitica}

\begin{kitica}
e             D          G \\
Rad bi bil metulj  \\
               C  \\
da bi letel s teboj  \\
G                   D  \\
letel s teboj  \\
e               D          G  \\
Rad bi bil metulj  \\
             C  \\
da bi letel s teboj  \\
G                    D   \\
letel s teboj.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C-G-D-a-e-D
\end{kitica}

\begin{kitica}
Želim si  \\
postati metulj  \\
s tabo bi zvezde lovil  \\
krila bi pisana imel  \\
kot ti iz svile si vsa.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: 3X \\
Mi gremo pa na morje \\
Čuki
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                                C \\
Mi gremo pa na morje, \\
       F                 C \\
se plavat naucit, \\
        F                      C \\
da bomo plaval kukr ribce, \\
  D                  G \\
žabca al pa kit.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mi gremo pa na morje, \\
doma bomo pustil \\
rokavcke šlavfke, sam kopalke \\
 bomo še rabil.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                                                            C \\
Fantje smo punce na pomol povabil, \\
F                      C \\
da bi jih nekej skupej naucil, \\
F                     C \\
da bi pokazal jim, ko pade noc ... \\
   G \\
pade noc ...  \\
pade noc ...  \\
pade noc ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Fa-fa-fa-fantje smo punce na pomol povabil.  \\
Povabil, povabil, na pomol so povabil, \\
F                       C \\
da bi jih nekej skupej naucil.  \\
Naucil, naucil, bi nas nekej naucil, \\
F                          C \\
da bi pokazal jim, ko pade noc,  \\
     G \\
pade noc (pade noc)   \\
pade noc (pade noc)   \\
Na pomoc! Na pomoc! Na pomoc!  \\
                          \\
Mi gremo pa na morje ... 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Fa-fa-fa-fantje smo punce na pomol povabil ...  \\
                        \\
Mi gremo pa na morje ... 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
G               D   \\
Rokavcke, šlavfke, tud kopalk   \\
   A        D    \\
ne bomo vec rabil.
\end{kitica}

\end{song}
